如果新銀紙上印張潤衡上去，我相信香港可以瞬間轉化成無現金社會。

如果新銀紙上印張潤衡上去，我相信香港可以瞬間轉化成無現金社會。

到時當然唔少得你

印個水煎包同埋一包卡碧上去都一樣得

落地獄

想睇連登第一屆銀紙設計比賽